Firefox嗰個「讓你開啟複製的連結」其實係點用？

開咗佢之後又見唔到有咩作用